{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006339",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "후타츠"
    },
    "text": "こんにちは、フタツです。 当店は和風麺料理専門店で、まぜそばや油そば、つけ麺などのメニューをご用意しております。 11月には二ツ初のとり青湯を披露することになりました。 当店は家族店舗として本店(双門)、河南ミサ店、釜山店、弘大店、議政府店、蘆原店、龍山店を運営しています。 二ツは日本語で2つという意味で、双門洞が過去に2つの門があったという由来を見て、商号を二ツにするようになりました。 調理方法は既製品を使わず、すべてのタレ(ソース)とスープ(スープ)は自分で作り出しています。 二ツは味だけでなくサービスにも気を配っています。 ファン層が多様に形成されており、滞在時間に焦点を合わせて運営しています。 また、社会貢献にも着実に参加しています。 YouTubeチャンネルへの出演やテレビ出演歴があり、多くの人にフタツを知ってもらえて嬉しく思います。 二ツは早足で1分30秒、余裕で来れば3分ほどかかり、双門駅の2番出口から徒歩200mに位置しています。 メニューとしては、ピリ辛油そばから肉飯まで、いろいろな種類をご用意しております。 ハイボール、ラムネ、アサヒ生ビールなど、さまざまなドリンクも楽しめます。 多くの人々の愛と関心に応えるために最善を尽くすフタツになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フタツのメニューは何ですか？",
            "answer": "当店ではまぜそばや油そば、つけ麺などの和風麺料理を提供しています。ピリ辛油そばや肉飯など、さまざまな種類の料理をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "フタツの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "フタツは双門洞に本店を構え、河南ミサ店、釜山店、弘大店、議政府店、蘆原店、龍山店も運営しています。"
        },
        {
            "question": "フタツの由来は何ですか？",
            "answer": "フタツは日本語で2つという意味で、双門洞が過去に2つの門があったことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "フタツの調理方法は？",
            "answer": "当店では既製品を使わず、すべてのタレとスープを自家製で作っています。味にこだわり、お客様に最高の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フタツの位置はどこですか？",
            "answer": "フタツは双門駅の2番出口から徒歩200mの場所にあります。"
        },
        {
            "question": "フタツは何を重視して運営していますか？",
            "answer": "フタツは味だけでなく、サービスにも重点を置いて運営しています。多様なファン層を持ち、滞在時間にも配慮しています。"
        },
        {
            "question": "フタツはどのように社会貢献していますか？",
            "answer": "フタツはYouTubeチャンネルやテレビ出演を通じて社会貢献に積極的に参加しています。多くの人々にフタツを知ってもらえることを喜んでいます。"
        },
        {
            "question": "フタツでの滞在時間はどれくらいですか？",
            "answer": "通常、フタツでの滞在時間は早い場合で1分30秒、余裕を持って来店すれば3分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "フタツで楽しめるドリンクはありますか？",
            "answer": "フタツではハイボールやラムネ、アサヒ生ビールなど、さまざまなドリンクも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フタツはどんな人々に愛されていますか？",
            "answer": "フタツは多様な人々に愛されています。さまざまな人々の関心や愛に応えるために、最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 494
    }
}